如果完全唔搞遊行，一路谷住大家度氣.....

會唔會更加好？

好似當日一班憤怒的人
自發出去朗豪坊聚集....
之後事情就自然發生了